今日終於告別20年A0生活

你估我會講進入21A0生活咩

你估中
就快轉職魔法師

生日快樂

HB

生日快樂呀巴打

23 A0祝閣下年年有今日，歲歲有今朝，A0到老

多謝

巴打生日快樂

生日快樂，早d脫獨

##多謝咁多位巴打絲打